[再次勸世] 諗緊追唔追GME請入

認真 無嘢係升硬
風險永遠都係存在
亦唔會無止境咁升上去
大戶同莊家好多方法可以打壓
例如GME配股已經含得撚
或者證監用不知名條例封鳩佢
又或者其實成件事只係大戶角力
唔好諗住個個都話升升升就all in
甚至見到有人借錢追
總之一句講晒：
量力而為 不要心雄

樓主最後一個gme勸世post
唔再講了

收到即買

唔好做margin

仲未狗沖就快啦 發達機會唔等人

等binc

想燈到1000？

唔識就行開啦

做緊咩都未知

樓主慳返d氣啦
好多人allin十幾萬放落去

又當我燈

救得一個得一個

見證歷史
參與下
夾死大户
正義之戰

想夾爆沽空機構嘛
但人地都可以有其他手段

不如你諗下點用出post嘅心機時間，幫自己賺下錢好過啦

如果增發 GME等於救個想殺自己嘅人

例如？

只可以講，錢係揾唔晒，到目標就走，唔好理其他人咩500蚊，1000蚊咁，食左先係自己既

走啦你 阻人發達燒春袋

GAMESTONK🚀🚀

阻住人發遲

可以追，唔好孖，要有輸哂都唔止蝕既心理準備

接受到個風險咪得囉
反正我都係食花生睇戲

創造歷史

你想買咪買囉
冇人阻你呀

全美股市最大既既賭場

都係真嘅

all in

成交額好大

挽留
冇咗樓主以後冇方向

財經台好似得我叫人諗清諗楚

最重要係呢點
乜都唔hedge走去做margin賭 = 自殺

唔係 係其他人已經比人bin到屎都冇得食
btw希望樓主繼續出gme勸世文推動股價
伸利 有貨

喺度講認真嘢無人理
9up玩膠就千幾個正評

樓豬慘心地善良可惜燈力無邊
希望你有日脫離咀咒有份贏大錢

such as?

借錢追冇問題，眼光準止賺

由佢地啦
佢地贏左就bin你c
輸左都唔會多謝你提醒
學我咁用閒錢跟機食花生咪算

祝你輸錢輸到冚家剷

借盡佢 再margin追

真呀 吃力不討好
所以我唔再開新post講佢了

信咗你
搞到輸哂

破產

輸到含撚笨柒嗰隻

信我最多都係空倉 你點輸的

空倉=lose

唔見棺材唔流眼淚

1. 同GME傾掂數 發行大量新股
2. 同證監傾掂數 叫佢封鳩隻股
3. 轉走啲錢再破產
4. 直接破產
5. 搵大戶幫手頂
或者其他我未諗到嘅仆街手段

GME配股
除非GME老細畀人用槍指住個頭

6.同你老母傾掂數 做雞出黎救公司

500都追

祝好運

多謝樓主提醒

1&2: 有blackout period, gme自己唔可以做任何action，包括言論

原來傻閪黎game rules都未識勸你咪炒股 輸撚死你

全部都on99 搵證監自爆都叫合理少少

呢個真
攞現金玩最多輸哂

總係有人好似樓主咁 唔想人發達

今次同意了

後悔冇買多啲

對唔住

琴晚你先講完一次 你又黎
不過唔好借錢入就真嘅

我發現好多時候啲人淨係有止蝕嘅概念
完全冇咗止賺

去賭場叫賭仔唔好賭錢

一言驚醒夢中人

買5000蚊當賭大細算

算啦樓主
有d人係要交下學花費，受下教訓
282
柯達
GNUS
仲有數之不盡既仙股pennystock，都係短時間升幾倍/幾十倍
但公司基本面支持唔到
去到某個位崩盤，個速度唔係新手會識得應對
可以預見到個零兩個禮拜後就會一堆GME苦主哭喪post

等睇到時鞭番佢地屍

樓主每天日常

聽講樓主走左轉gme賭場

70唔敢買
80唔敢買
兩晚之後上到200

咁癲

發覺樓主幾好人

我們以為贏大戶了 但真相是有更強的大戶站在我們身後

其實講得啱 ，我自己都有玩。
最緊要做好風險管理，唔好孖展
玩得就要預左有輸哂既風險。
量力而為

咁多野講咪short下囉 上黎廢up有咩用
大把人賺個double離左場啦

而家short定long都係賭錢架啦
但short個賠率仲大

可能set曬SL呢

跌得急嘅話你有無set SL都無咩分別

SL限價盤死得人多
SL市價盤實有傻仔接既

你買咩都要take risk架啦
你自己識分析又唔係賭大細 咁都叫賭錢

攪清楚自己位置, 呢家係reddit揸莊, 唔係連登呀

你識我識姐
大把人衝入去咩都唔set啦

我作為花生友都好撚期待5點

唔好曬心機
市場上面係有一班傻仔接火棒先會有人賺到錢

講一次咪算
總有班人不知天高地厚當正自己股神
大大聲屌返你轉頭
呢種人點解要救佢
要死唔俾佢死咩

洗乜勸世, 我唔會阻人發達, 或者仆街, 所有野唔經歷過點知

間公司做配股cap水，增加發行量已經可以（？

再唔係大股東高位套現幫手平倉，就算平唔曬，嚇到散戶人踩人都可能夠做

忠言逆耳，班人已經痴哂線
當股市係賭場嘅結果只有一個

係當提款機😂

連登真係
一唔岩聽就先屌人老母
其實所有野都有風險
樓主出Post 都係好事

香港點會有良好討論氣氛

快上

唔係無可能
但可能性低

因為Citron 佢地沽空 put 到 2蚊都唔收手
係想GME 執笠

而家全球散戶黎幫手

如果呢個時候GME 配股等於同散戶反面
咁間公司以後都玩完

如果發新股只可以話GME 高層係智將

今日低位, 聽到高位, 咁都唔買正笨柒

Kelvin 明白嘅！唔好炒股囉！
沽哂股票去囉！
By the way Kelvin !
我俾一個嘅建議你！唔鐘意！沽咗d股票去！
得唔得？O 唔Ok?
You don’t like it! Quit it!!
Don’t Complete 唔好係度neg !係度complaint!
唔好做個小朋友做嘅嘢！
得唔得？唔鐘意Quit!
喺咪好簡單一個邏輯呀！
就係咁樣架咋Ching!

今朝已經減持到唔肉痛，淨低嘅放到下星期都得

同散戶反面 = 玩完？你以為自己有一百幾十億美金身家？

而家發一發可以還哂10億負債
再有資金放係到用
到時有大機構入資都似
你係到講散戶感情

樓主由$40勸到$200
又一力燈

多謝樓主，今晚再加倉

賣幾多年鍵盤現賺到咁多錢？

人有多大膽

梗係追啦，好似btc咁，有限制數量，遲啲可以當錢洗，要SH到一股一別墅

開市滅世棍再買

自己諗啦

係

講左啦，比人群屌啫
班友已經吹到係第二個TSLA

allin or nothing

配股除咗驚比sec查，根本上百利而無一害，依家個價可以比平時開高10倍，點解會覺得間公司玩完？一嘢袋成百億，間嘢分分鐘十年都搵唔到依個數。

勿屈 我第一個post嗰陣已經80

係真 贏錢又得戚上嚟鞭

又阻人發達

呢度d人會聽先算，我講兩句即俾人屌。
short squeeze lol VW個case同而加都唔同。

想聽

你認為short squeeze唔會發生

老散夾爆沽空機構=手足掟汽油彈想滅狗屋

最後一半走甩一半做condom

睇gme班institution owner 點同空軍做block trade.
因咁樣佢地先max profit. 唔通等空軍死哂，同散戶鬥快放咩

做block trade聯空軍夾死散戶
ceo無運行

係嫁，但除左ceo，班institution都會做block trade放俾空軍啦，一出news，就free fall。早入的，而加放到0成本free roll.
而加追，一定唔好。

咪係
同散戶講感情不如套現拎錢